甘迺迪兄弟得罪咩人

睇埋套戲真係好不安

睇完JFK分析根本有三四隊人埋伏 仲要射左6shots

個兇手係上法庭前好似都比人暗殺埋

根本係當時共和黨同民主黨都麻麻地佢 對蘇聯太軟弱啦，古巴危機都得罪咗唔少人啦

奧斯華好似係特登安排